同一時間有咁多人打999 我只諗起美國911

點能夠怪人求助既人太多
即係地震傷亡 有人打999打到排隊都唔撚使理?

91199911999119991199

打咁多即係好多人覺得危險
即係都收到好多人報左警
但點解都冇警察呢？